.TH "main.c" 3 "Dimanche 12 Novembre 2017" "Version 1.0" "Voyageur de commerce" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
main.c \- Ce programme permet a l'utilisateur de saisir une liste de distance entre differentes villes afin de choisir le trajet le plus efficace afin de toutes les visiter\&.  

.SH SYNOPSIS
.br
.PP
\fC#include <stdio\&.h>\fP
.br
\fC#include <stdlib\&.h>\fP
.br

.SS "Fonctions"

.in +1c
.ti -1c
.RI "int \fBmain\fP (void)"
.br
.in -1c
.SH "Description détaillée"
.PP 
Ce programme permet a l'utilisateur de saisir une liste de distance entre differentes villes afin de choisir le trajet le plus efficace afin de toutes les visiter\&. 


.PP
\fBVersion:\fP
.RS 4
1\&.0 
.RE
.PP
\fBAuteur:\fP
.RS 4
Victor Morgant 
.RE
.PP
\fBDate:\fP
.RS 4
11/11/2017 
.RE
.PP

.SH "Documentation des fonctions"
.PP 
.SS "int main (void)"

.SH "Auteur"
.PP 
Généré automatiquement par Doxygen pour Voyageur de commerce à partir du code source\&.
